{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste de SpongeBob SquarePants?",
            "TrueAnswer": "Bob l'éponge",
            "FalseAnswer": [
              "Patrick",
              "Carlo",
              "Plankton"
            ],
            "Explanation": "Bob l'éponge est une éponge de mer amicale et optimiste qui vit dans un ananas au fond de la mer, dans la ville de Bikini Bottom."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chat dans Tom et Jerry?",
            "TrueAnswer": "Tom",
            "FalseAnswer": [
              "Jerry",
              "Butch",
              "Spike"
            ],
            "Explanation": "Tom est le chat malchanceux et souvent maltraité qui essaie toujours d'attraper Jerry, la souris rusée."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage vit dans un ananas au fond de la mer?",
            "TrueAnswer": "Bob l'éponge",
            "FalseAnswer": [
              "Carlo",
              "Patrick",
              "Sandy"
            ],
            "Explanation": "Bob l'éponge vit dans un ananas au fond de la mer dans la série animée 'Bob l'éponge'."
          },
          {
            "Question": "Quels sont les noms des Super Nanas?",
            "TrueAnswer": "Pétale, Bulle, Rebelle",
            "FalseAnswer": [
              "Bliss, Bella, Bianca",
              "Penny, Polly, Poppy",
              "Molly, Daisy, Lily"
            ],
            "Explanation": "Les Super Nanas sont trois filles d'âge préscolaire avec des super pouvoirs, créées par le professeur Utonium : Pétale, Bulle, et Rebelle."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Les Razmoket' est connu pour ses lunettes et sa couche?",
            "TrueAnswer": "Charles",
            "FalseAnswer": [
              "Tommy",
              "Angélique",
              "Phil"
            ],
            "Explanation": "Charles Finster est le bébé le plus timide, connu pour ses cheveux roux sauvages, ses taches de rousseur et ses grosses lunettes violettes."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du singe dans 'Dora l'exploratrice'?",
            "TrueAnswer": "Babouche",
            "FalseAnswer": [
              "Chipeur",
              "Carte",
              "Tico"
            ],
            "Explanation": "Babouche est le meilleur ami de Dora, connu pour ses bottes rouges, qui l'accompagne dans toutes ses aventures pour résoudre des énigmes et surmonter des obstacles."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Les Pierrafeu' est connu pour crier 'Youpi, la liberté'?",
            "TrueAnswer": "Fred",
            "FalseAnswer": [
              "Barney",
              "Bamm-Bamm",
              "Dino"
            ],
            "Explanation": "Fred Pierrafeu, le personnage principal, est connu pour son exclamation forte et emphatique 'Youpi, la liberté!'."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du chien dans 'Scooby-Doo'?",
            "TrueAnswer": "Scooby-Doo",
            "FalseAnswer": [
              "Scrappy",
              "Samy",
              "Véra"
            ],
            "Explanation": "Scooby-Doo est un Grand Danois et le fidèle compagnon de Sammy Rogers et du reste du gang Mystère et Compagnie."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage des Looney Tunes est connu pour son bégaiement et a été créé par Tex Avery?",
            "TrueAnswer": "Daffy Duck",
            "FalseAnswer": [
              "Bugs Bunny",
              "Porky Pig",
              "Speedy Gonzales"
            ],
            "Explanation": "Daffy Duck est un canard noir avec une attitude egotique et un bégaiement, connu pour sa personnalité loufoque et délirante."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Winnie l'ourson', quel type d'animal est Tigrou?",
            "TrueAnswer": "Tigre",
            "FalseAnswer": [
              "Ours",
              "Cochon",
              "Âne"
            ],
            "Explanation": "Tigrou est un tigre hyperactif, bondissant et confiant dans les histoires de 'Winnie l'ourson' d'A.A. Milne."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Les Jetson' est connu pour ses inventions futuristes?",
            "TrueAnswer": "George",
            "FalseAnswer": [
              "Elroy",
              "Astro",
              "Jane"
            ],
            "Explanation": "George Jetson est le chef de la famille Jetson et travaille chez Spacely Sprockets, connu pour ses mésaventures avec des gadgets et une technologie futuristes."
          },
          {
            "Question": "Où vit le personnage Arnold dans 'Hé Arnold!'?",
            "TrueAnswer": "Hillwood",
            "FalseAnswer": [
              "Springfield",
              "Bikini Bottom",
              "Ponyville"
            ],
            "Explanation": "Arnold vit dans la ville fictionnelle de Hillwood, qui est un quartier urbain diversifié avec une communauté variée et des personnages uniques."
          },
          {
            "Question": "Quel type d'animal est le personnage Peppa dans 'Peppa Pig'?",
            "TrueAnswer": "Cochon",
            "FalseAnswer": [
              "Chien",
              "Chat",
              "Lapin"
            ],
            "Explanation": "Peppa est un cochon anthropomorphe qui aime sauter dans les flaques de boue, jouer avec ses amis et partir à l'aventure avec sa famille."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Mes parrains sont magiques' exauce les vœux de Timmy Turner?",
            "TrueAnswer": "Cosmo",
            "FalseAnswer": [
              "Wanda",
              "Jorgen",
              "Vicky"
            ],
            "Explanation": "Cosmo est l'une des marraines fées de Timmy Turner, connu pour sa personnalité insouciante et naïve, accompagné de sa femme Wanda."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du fantôme dans 'Casper le gentil fantôme'?",
            "TrueAnswer": "Casper",
            "FalseAnswer": [
              "Fantôme farceur",
              "Fang",
              "Boo"
            ],
            "Explanation": "Casper est un gentil, amical et innocent fantôme qui préfère se faire des amis et être gentil plutôt que d'effrayer les gens comme les autres fantômes."
          },
          {
            "Question": "Quel méchant dans 'Inspecteur Gadget' est connu pour son rire maléfique emblématique?",
            "TrueAnswer": "Docteur Gang",
            "FalseAnswer": [
              "Mad Cat",
              "Penny",
              "Brain"
            ],
            "Explanation": "Docteur Gang est le principal antagoniste, jamais entièrement vu, se cachant souvent dans l'ombre, et connu pour son rire distinctif et maléfique."
          },
          {
            "Question": "Qui est le complice de Bugs Bunny dans les Looney Tunes?",
            "TrueAnswer": "Daffy Duck",
            "FalseAnswer": [
              "Porky Pig",
              "Elmer Fudd",
              "Sylvester"
            ],
            "Explanation": "Daffy Duck joue souvent le rôle d'ennemi juré ou de faire-valoir de Bugs Bunny, offrant des interactions comiques et parfois antagonistes."
          },
          {
            "Question": "Quel est le seul type de nourriture que Garfield le chat adore?",
            "TrueAnswer": "Lasagnes",
            "FalseAnswer": [
              "Pizza",
              "Hamburger",
              "Spaghetti"
            ],
            "Explanation": "Garfield, le chat gros, paresseux et cynique, est souvent représenté en train de se délecter de son plat italien préféré, les lasagnes, dans la bande dessinée et les dessins animés."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Les Tortues Ninja' porte un bandana orange?",
            "TrueAnswer": "Michel-Ange",
            "FalseAnswer": [
              "Léonard",
              "Donatello",
              "Raphaël"
            ],
            "Explanation": "Michel-Ange, souvent appelé 'Mikey', est connu pour son amour de la pizza et le bandana orange qu'il porte comme partie de son look distinctif."
          },
          {
            "Question": "Qui est le nemesis de l'Inspecteur Gadget?",
            "TrueAnswer": "Docteur Gang",
            "FalseAnswer": [
              "Docteur Gang",
              "Félicie",
              "Chaton Fou"
            ],
            "Explanation": "Docteur Gang, le chef de l'organisation maléfique MAD, est l'archi-némésis mystérieux et sinistre de l'Inspecteur Gadget."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}